PayMe用戶電郵被盜 滙豐：極少數賬戶被入侵

有過百萬用戶量的儲值支付工具PayMe表示，日前發現有用戶電郵賬戶被盜用的情況，導致不法分子未經授權登入「極少數」PayMe賬戶。不過滙豐並未有提到實際數字。

滙豐表示，已立即採取措施杜絕有關活動，並主動聯絡受影響的客戶，未經授權的交易將會獲得賠償。同時已報知警方，並與當局緊密合作調查該事件。

消息人士指，是次入侵PayMe的行動，是因為用戶電郵戶口被盜而引起，而並非PayMe出現系統性漏洞，而相關出事並非以消費形式（P2M）將資金移走，而是擬以P2P形式將資金轉至另一戶口，不過據了解相關行動並不算成功。

滙豐指，一向重視客戶資料安全，並已就該事件採取一系列積極的措施以保護客戶資料安全，強調PayMe系統仍然十分安全及沒有出現保安漏洞，將會繼續適時提升服務。滙豐亦已主動將該事件上報香港金融管理局。

why you playme

又奶野

點解我個pay me 入唔到既

我都係

#metoo

me three

dlkm 俾人撞中 password 又瀨人地 system..

payme又輸

AlipayHK >>>> Payme

冇雙重認證？冇sms？